# В данном проекте реализована задача поиска идентификаторов #
## В классе реализовано :  
* Поиск и удаление комментарий . 
* Поиск и удаление лишних пробельных символов.
* Запись строки в новый файл.